(突發) 疑似係黃大仙見到大量暴徒廢老手持雨傘意圖襲擊警察！！！！！

黃大仙d廢老 有雨傘水樽拖鞋
我有合理理由懷疑佢地想暴動 衝擊社會法治

要求警方立即發射催淚彈 開槍射殺暴徒廢老

大家如果見到附近大量有政治冷感既港豬手持雨傘集聚 請立即報警 ！

呢班帶口罩暴徒疑似非法集會 想暴動
要求警方開槍射殺示威者

暴徒長者疑似想用手推車攻擊警方！

暴徒想用拐杖襲擊警方？

推